3台最近上網問題

呢排去親邊度上網都一係就load唔到 一係就勁慢
平時返工坐果啲位可以收到訊號打到電話 依家直頭沒有服務
有冇巴絲打都係咁 想問下係3台問題定自己問題 利申用wifi就咩事都無

Le幾個星期 keep住得2-3格
未滿過

答地鐵成日上路到網

用得佢差唔多啦